仲有邊啲公司喺tvb賣廣告？

有冇人可以整理下睇吓有邊啲公司唔洗再幫襯？

太興

SK II

唔係太清楚咩 已經有五年冇睇過CCTVB

咁基本上唔洗用電話

welcome
parknshop
hktvmall
apple
Samsung
匯豐
恆生
渣打

樓主加油

但tvb live 好正

你部電話壞咗？要換唔可以遲啲換？目的係幫呢啲公司減少喺廣告上嘅支出wor

電訊商呀

個電話無電訊商點用

逼逼娼奴